身殘志堅既霍金走左，身堅志殘既我終於唔駛面對咁大對比

狂賀

邊撚個咁得閒搵你同霍金做對比

我囉